邊個巴打做嘅自己出嚟認咗佢

自己改完自己post

@神犬謝拉特

CLS

而家Google冇喇